無聊玩Snapchat 估男明星

第一條

發哥

第二條

第一個就容易啦 發哥
第二個真係估唔到

蔣志光？

擺明係熱身啦

錯

成龍？

曾志偉？

低智森

陳榮峻

勁喎

第3條

黎明

巴打點樣整

想整黎俾大家玩下

Snapchat

黃秋生？

謝天華?

劉青雲

自貼自己好過啦

劉華

擺明係劉青雲

你先

馮德倫？

今次係西人

tom hanks ???

Vin diesel?

呢個堅靚

jb

好似太簡單

Bieber

justin bieber

係

我想估，有冇人整？

冇啊 慢慢整啦你

好呀，block咗你先

小氣到做乜鳩

盧覓雪

阮兆祥

估男明星呀

想睇蔡一智同達哥

錯 係阮兆祥

戇鳩真係盧覓雪

冇filter

認真

Jude Law

黃心穎

對
鬼係靚啲

蔡思貝

michael Jordan

好慘

係，好攰⋯⋯

木村

Last one

Captain Marvel

大野智？

Who?

試下整大j 同女大j
應該分唔到邊個打邊個

我意思點樣整幅圖落去整

我搞極都係得直接用鏡頭拍

應該暫時只可以用鏡頭

巴打你係直接用鏡頭影落個mon個人到？

iPhone and iPad

呢個係庾澄慶定係哈林

Michelle Jackson

想睇 張敬軒似唔似Emma Watson, 陳曉東 似唔似 梁詠琪 同埋 郭田葰 睇下似唔似關菊英

有咁難分咩 呢個哈林

唔係，但真係幾似

俾d提示 ok

呢個真係起碼有三四十歲先會識

點可以無佢
利申：cap memes cap返黎

可唔可以整d出名既黑人

發哥個女人樣好正 完全係我杯茶 好想屌

唔係同一個人黎？

張立基

樓主咪整緊

好似微辣個Tina

張敬軒

黃秋生